Documento gerado sob autenticação Nº NEC.757.926.HE1, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2810                  de  30/03/2017
  Delegação de competência ao Diretor da
Faculdade de Direito, para celebração de
Contratos previstos na Portaria nº 2679, de
27 de maio de 2011.
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, tendo
em vista o constante na Portaria  nº  2679,  de 27 de maio de 2011,  que estabelece os procedimentos
complementares para Interações Acadêmicas previstos de acordo com a Decisão nº 193/2011 do Conselho
Universitário,
RESOLVE:
             Art. 1º Delegar competência ao Professor DANILO KNIJNIK, Diretor da Faculdade de Direito, para
celebrar Contratos previstos no Art. 1º, inciso II, alínea f, e inciso III, alínea g, da Portaria nº 2679, de 27 de
maio de 2011.
 
               Art.  2º    Revogar a Portaria nº 7485 de 21 de dezembro de 2012.
RUI VICENTE OPPERMANN,
Reitor.
